點睇大多數人都推wd而唔係seagate...

但market share頭十名seagate佔咗頭三

好多廠機用死雞

seagate hd 壞率高

對某些用家我會積極提議用seagate

HDD 都係HGST/Toshiba 好

睇數據，死雞死亡率最高

有錢就HGST, 無錢就Toshiba

推垃圾 跟住好嘢需求下降 價錢下降

seagate有名你叫死雞 WD都唔好得去邊

hgst>wd>>>>>>>死雞

人生唯一壞過一隻就係seagate唔敢再用

以前WD幾好,呢兩三追上死雞

HGST都無啦

咪一9樣

WD Gold 8T/10T = HGST

貼個金牌label仲賣得貴過HGST

邊度有講
點解

多鬼餘，乜牌子都會死啦。冇Backup意識神仙難救。

話時話贏國有冇岀HDD?

之前16XX 係建達買左隻MG05 8T, 性價比幾好

但係IOPS 企業碟黎講真係ma ma